Rick and Morty vs 多啦a夢

rick and Morty 算唔算成人版既 多啦a夢
大家都係一個高人加個傻仔
又係有好多道具
不過Rick and morty 會探討一d比較成熟既議題

大雄天真好多